（正視聽）5000蚊可唔可以買起你嘅DNA?

大家小心 大家小心

確診人士係確診之前要做測試
依家個個都想拎5000蚊.....
咁嘅話咪個個都爭住做測試？
個個都爭住將自己嘅DNA奉上中央？

真傻定陰謀論？ 真係諗果個先知

自推1/10

自推2/10

自推3/10

真心膠發現案

自推4/10

自推5/10

自推6/10

香港人條命點止5k
街友道友果d就有機

自推7/10

自推8/10

自推9/10

你曲直都分到，唔建議你繼續上連登

分唔到先可以上

自推10/10

傻人發現案

講真，邊有正常人想中招
不過好大機會有一班窮人或者縱援友專登中姐

不過濕鳩政府你知架啦

打少左個唔

唔會人會為果5000蚊而中招。。但有唔少人係為左生存

邊個知個個係你DNA?
要攞五千仲用自己DNA做？

有意思 有意思

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

上有政策 下有對策
要個五千我就唔會俾自己dna佢喇
如果為左博五千而用自己dna去試嘅話 其實本黎個班人都冇咩腦
就算冇五千佢地都會係恐懼撚照去奉獻dna

真正吸引到個班一係本黎有傷風感冒想博係武肺
一係就特登用武肺dna做

最高峰23月個陣驗過咪收得皮